# README #

Курсовая по ассемблеру. Написано на nasm под dosbox.

Работает под dosbox-ом!

nasm -f bin task1.asm -o task1.com - компиляция и создание иполняемого файла.

tas1.com - запуск.

Задание:
Написать программу для преобразования целого числа в римские цифры. Проверить в пределах 1-100.